土共、垃圾港官落地獄啦

放縱恐怖襲擊
只識攻擊小朋友
欺善怕惡
拖字訣，散佈恐懼
等average people 求你國家巨靈出現打救

今日發生既事，你地記清楚
你d仔女生生世世都做土共治下既奴才
係因為你地今日有得改變既時候
無選擇企喺人民果一邊

你地，連同之後十八代，死左全部都會落地獄

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

仆街死差佬回應呀
要人唔針對你
你做緊乜撚野呀
人影都無隻呀

對示威者你係咁既咩

我每年交既稅養你地
你地做緊乜野
你地全部，連同之後十八代都要落地獄呀